( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

收皮啦屌你老母 香港人講廣東話架
咁撚鐘意講普通話就死返上去啦屌
理撚得你真膠定假膠 見呢啲仆街就一個block一個
最好就由佢以後單機唔撚理鳩佢

為啥呢

一早已block

123

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

犯你老味

巧撚搞笑 入黎搏屌

條友唔知幾時黐咗線之後病情愈嚟愈嚴重

順手都block左佢